點樣先可以唔lonely Christmas

聖誕約咗朋友一齊食譚仔然後打波

打波比盡你都係打到十一點。有冇諗過球場熄左燈，點自？

點自？

推

有冇lihkg第一個聖誕gathering

一齊食m記？

毒到核爆

無呀 無朋友呀
買譚仔外賣返屋企囉

已經搵定pt 聖誕假狂番工

咁kfc咯

返緊學 唯有温書準備考試

吊

溫書

同老母過

同兄弟過 超正
Gay party

無父無母如何唔lonely Christmas

ptgf幫到你

落去唱聖詩

好拎貴喎ching

自己一個食桶餐

但你只想聽聽笑話

邊個叫你無女喎

講到咁白